### 吐为快：莫为红魔去陪葬
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月01日讯】
</p>
<p>
 无论呆婊或和谐，总是低端去陪嫁；
 <br/>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BA%A2%E6%9C%9D.html">
  红朝
 </span>
 老虎逐硕鼠，权贵黑猪斗黑鸦。
 <br/>
 改来改去还尊马，小赵上台老赵下；
 <br/>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%AE%98%E5%AE%98%E7%9B%B8%E6%8A%A4.html">
  官官相护
 </span>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%BF%9D%E7%89%B9%E6%9D%83.html">
  保特权
 </span>
 ，贸战人民是代价。
</p>
<p>
 责任编辑：任慧夫
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11293988.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11293988.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11293988.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/1/n11293988.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

